認唔認同＜My boss , My hero＞係神劇

Water~~ Water~~

同意 呢套野真係冇悶場
長瀨智也做呢個角色真係冇得輸
結衣更加唔使講

超好睇, 翻睇左好多次, 而且每次睇完, 都好後悔自己當初中學生活無好好咁過\

BTW, 呢度好似無咩人有睇

長賴智也d表情世界級

手越祐也喺劇入面好撚gay
btw , 原來已經成１１年前

勁好睇, 令人好投入

係,成個偽娘咁

鐵假面 定 新垣結衣?

手越祐也（1987年11月11日－），日本傑尼斯事務所旗下男子偶像組合NEWS及團體手越增田的成員。血型B型，身高168cm。

仲要㨂咩 一定係結衣啦

我揀老師

右邊超型

呢套戲搞到黑社會型像正面化左

套野2006年 大把人討論過

宙船好正
上次紅白先係結衣面前唱多次

套野我中學睇 而家出到黎做野都想睇返

agger

我覺得呢套野神過求婚

認同

有笑有淚 冇悶場
真係好好睇

一定係結衣

梅村光

中學畢業後先睇 是否人生遺憾
不過學生妹都係睇樣

宙船
長瀨真係好型

諗起落堂衝去買布甸就好笑

中學雞睇鍾意結衣
而家做緊野翻睇 覺得魷魚正好撚多
嗰種女人味

次次講好睇既日劇都有份

有聲

結衣bb

tokio

開頭睇覺得好誇張好on9
為左睇結衣追埋落去
結果愈睇愈停唔到

以前係睇佢之後先開始狂追日劇

長瀨智也真係好撚好笑

好睇但唔算神

一開始去香港個到好笑

布甸

就黎變月經post

有咩介紹泥睇睇

小梅同學

好正

直接講boss 求婚

求婚睇左啦

結衣黨全面進場